保釋緊, 心理壓力真係好大

咩事唔講了, 刑事,唔係性罪行, 唔係偷呃拐騙... 對得住自己良心
黑警都係典型既黑面白面, 都睇好多相關文章, 分享,
想講既係... "我冇野講" / "我要見律師", 係現實只會比人"招呼"到仆街, 我廢我捱唔住, 簽左

而加保釋緊, 無了期咁去報到, 實際會落咩charge唔知
保釋紙上寫左A罪, 但雜差口中得知可以Charge埋B罪同C罪
(呢度想問問保釋紙上面既罪係可以鳩寫, 之後任佢改/任佢加?)

冇錢請律師, 連屋企人都唔敢講, 好驚上court之後要入去坐, 連份工都冇埋
我都唔知而加quit左佢先定點好, 如果第日判即時入... 我都冇時間+唔識去處理

除左喊我都唔知可以做D乜, 情緒一直崩潰狀態, 諗多兩諗就眼淚失控+嚴重鼻塞要用口抖氣好耐

到底我重要咁樣等幾耐... 重要保釋幾多次, 加埋而加又疫情, 好似將我個死期無限期拖長咁
好想自我了結, 但放唔低女朋友, 個傻妹好蠢, 係生活白痴, 好多野都要我照顧

咩野事都唔講 好難幫你喎

你都俾人捉左 洗咩驚講咩野事

巴打，雖然好似講咩都無用
但要撐住。加油呀巴打

唔想講了... 我淆底, 對唔住
係毒撚冇朋友, 冇人可以呻, 想搵人傾下計

暫時話你咩罪？

唔關政治事？

驚閪 男人老狗 人地周庭都係咁

真係唔敢拎自己同周庭比, 佢叻好多勁好多

你做過啲咩心知肚明啦

既然改變唔到現實 就改變自己心態

改變心態之後就發現其實好多事都唔係想像中咁難面對

其實呢度都好多過來人可以分享經驗 有啲甚至係坐完出返嚟 可唔可以講多少少詳情畀我哋幫下你？

入唔到非法集結都可以入遊蕩

無事的

未必會落案控

就算控，都有機會只判守行為/感化

落口供d差佬點態度對你？

我都唔敢咁樂觀
作好晒文叫我簽, 我唔肯, 話一係幫我寫番做"我冇野講", 一係比我搵律師
就比成班人兇, 推黎推去+拳頭

咁都驚 你真係好廢

你老母做雞生左你條愛滋仔出黎係幾勁

仆街 你再講我跳樓 聽日報紙見

佢最多塞你幾下
你認左仲慘
坐硬監啦

講自己廢冇用
諗下點改啦

開頭頂左個幾鍾, 都以為自己捱得住
去到5-6個鍾佢地越黎越癲... 崩潰左

GOOGLE左有D律師樓有45分鍾free既查詢, 準備約黎問下了解下先
不過冇咁多錢請律師都唔知可以點

why感情台

初犯的話 罪行唔嚴重 多數都冇事 判咗感化令比你

被捕同社運有無關？

睇個款唔似
點會咁易比你約律師